如果你有朋友今日開始玩telegram

佢地可能已經變左節投入祖國懷抱

請立刻遠離佢地 防止被感染

？

７１收錢遊行要留tg

71遊行留tg
1000定2000蚊日